SHF拉打特攝魂展綜合POST1013 今年商品興趣不大

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

8月

8月 預計
準備派

日準備派 行 25

12月

由於官圖太柒所以用呢張轉自

1月

2月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

本地野有DCD build 鳩屎 zio exaid 同劇場版重溫

例牌野2.2

走咗數系列
2019

2020

新手留名

留名支持

要一

lm

樓主勁到

新手多多指教

新po lm

新post lm

新手會員報到

新post 新手lm

All 米帝

最後一集都有新型態

預巴新一期色紙 你係邊度睇到

新手 新post lm

食玩部每周一篇

性隱

伸手會然lm

個blog話你知 你地一直買緊既貼動其實有幾差

睇清楚D，本書好良心有貼紙架

基本野啦 食玩景品模型一番賞有 係shf無

雄哥要一

下集就大結局

ark scorpion 要一

齊人喇

有冇人會買金色zero?

隻金色好俗氣
如果淺返d會想買，考慮緊

師兄易下全家幅

魂展隻金屬色 反而有興趣金色不了

大白色紙都得既

好提議 我試試

有無人知青龍天馬苦瓜幾時有得訂

邊個負皮我地

都未講
不過應該呢排架啦

新留

伸手.gif

留名

開放加字
笨大正仆街

笨大找數呀

我諗佢想做呢d

btw 跟足既話 op好似係得個黑影

睇緊乃 唔得閒

羨慕死人

窮學生留名

好正

差BW 同Hulk

做咩唔入埋提子 三缺一喎

冇訂

除咗刃b同迅全部都有訂

薯片今晚截

（慎入）好有心機轉咗幾次pose

除咗恭喜你都唔知講咩

我要動森form呀

靚同紙紮公仔真係一線之隔
同埋bandai d人面3d打印技術嘅qc太唔穩定
你睇下對上隻ankh d sad貨，avengers真人頭d sad貨

佢印得靚嘅話都正正常常，連izu粒墨都見到
到時等睇sad貨圖

順勢比埋隻黃蜂周庭黎

正

墨得呢個

淨係冇訂1000%

無事嘅

all in

見到+100蚊單勸你搶左先
d人炒01 shf冇性，老千仲要出得咁靚

薯片等final form

日本狼

等高手攞貨改色

不留名

要日本狼唔要assist

加對爪出多次
不過相信好多人訂多隻改色

001會唔會炒冇訂

有訂 但唔係因為實物臉相過到自己嘅關 而係因為鐘意佢個角色設定

出得唔靚，唔洗炒嘅應該...

要一thx

我都有訂拎嚟做背景

寶具get

hibiki紅 超好j，又無炒價

無錯 就係想咁

背多FUN

估001開頭都有機會小炒
等吓個價就會正常返
始終都係合成獸

巴打小心幾粒的的唔夠力

001炒起都唔會心痛 如果出一型要一型就夠

無錯，快D出一型，希望下星期最終話會有消息

出一型嘅話咁Ark-Scorpion應該都走唔甩啦

已射

賀囉B個價幾時回落

尋日已經有la

照劇情睇 有排

有排啦，上左最終boss(?)個位。
其實全套01最型係不破，但唔知點解反而最平

最抵玩都係不破,又平又送兩把武器
反而刃B得幾隻手就炒到咁

迅嗰條仲鬆真係磅住就算

等ark scorpion好過啦

反而我嗰隻迅條key穩陣過滅嗰條

好撚流就咁zip住

蜘蛛俠隻左腳有d恐怖

下年係咪會有10個拉打 真係搞唔掂

盡咗力扭

Send message 都要時間la,
我都係今日先收到message 到貨,
不過係尋日經過問吓先知岩岩返貨,
郁d都屌真係生意難做

咁入唔入shf都好睇劇情嘅

食玩blog

幾靚喎

冇覆咪再問囉

再冇覆就打過去
再冇就直踩落鋪頭

如果人氣好似Ghost或時王咁
可能出完主要果五六隻就斷Line

次次都落鋪訂

好事黎

真 後追都已經冇晒錢

Saber收皮咪出西瓜、無限既機會大增

咁咪找舊數好時機

大家請善用不推文

錯了

個個掛住天才
係咪冇人記得blood

我覺得出phantom build都未到佢

真心高質獻醜

仲有killbus呢？

有無人知九龍灣孤metal build有得攞未

你唔問炒孤走黎呢度問
邊個答到你

PASS

支持

魂限好波

今年01一舊DX都無買過

早

又係挷埋一齊賣

四舊幾五舊
下面個套有啲想要

笨大慣性手法

要囉

我得日本狼想要

pass

等shf

跟機

要0 旺角取

出咗shining hopper比你

要0 數碼港面交

呢隻好雞肋

早下月好似冇乜野買??

我連shinning assault 都無入，直接等metal cluster

波板糖

魂展展品

shinning assault hopper都唔入
到時唔好叫春
又要周圍撲衝現

真係無愛呀。

到時真香就gg

做乜

Zombie同Platform

月台又可以玩猜謎

下個月嘅迷:zombie x-0 心口貼紙
月台換甲有無龜 熊份
睇笨大仲要柒幾多次

唔柒邊有生意做

笨大唔柒
乜乜屋邊有生意做

01條隊越黎越長：一型，metal cluster，動物園，亡，雷，ark zero，02，ark one，日本狼，ark scorpion

無所謂啦 橫掂性癮應該可以收斂下

好唔友善

點知性癮爆冷 好正就含唒
利伸想含 唔想再經歷屎王 狗屎果陣咁 冇拉打睇年

魂限嚟講有單係手可以唔洗周圍搏周圍問

一幻想到閪袍就

你仲有太一可以睇

笨大轉死性 全部布袍

佢肯轉咪買多啲囉

星期日睇live 睇完拉打到數碼

推爆

除咗亡同雷可以唔訂之外，仆你個街全部都要訂

不要停下來 去到盡 性癮各二

原價訂 好柒 不了
炒價現 好靚 要一

打卡定律

唔炒即係無人識, 無得打卡呃like, 做乜要哂錢買?

慘

呢張幾好支持樓主正皮咗

好在屋企樓下間鋪補咗貨
如果唔係都冇靚價入手

之前有排有無愛都訂，有愛就訂雙

經歷過時王之後有愛先好訂

亡同雷我覺得未必出

屋企廚房幾大?

好在完咗

回血未滿01嘔返凸

識玩一定玩炒價玩具

本多終勝

特別香 又可以上facebook分享當年冇入 後追返

真香

或可以好堅持咁每一個放玩具post都想問人哋可唔可以換

點換法
見過有個post「全新火雞+$100換hyper Kabuto 」

無錢學Build Hunter咁咪得囉, 自己排嘢就點都減100先, 賣3隻無人炒既超人就賣1300

仲有結局可能有隻新野

係咪要出嗰日先知有咩異畫?

唔係

等緊大頭腰帶

清楚明白

要真人唔要cute版

係咪

好想後追真骨

係呀

燃燒生命既故事

溢出

過來人唔建議做傻事

經常要出動

以後唔敢唔訂

重以為係伸手過咗冇得訂
原來自己唔去訂
人類

衝現囉

點都訂左先，到時到貨唔想要就放返
依個道理好難明咩？

放其實都好麻煩，不過點都好過後悔。
心郁郁不如行動。

佢手上面係咪隻sic 意像人？

再麻煩都好過揼心之後比多幾百
下套Saber雖然依家都仲未有愛，但應該都會訂定先

黑桃

越睇越靚

好難明阿 跌就跌幾十 一百 炒就炒三四五百
好難明阿 訂咗幾時拎都得 衝現第一時間同人賽跑
好難明阿 個個都唔訂 點會夠貨 唔夠貨點會唔炒

總知堅持唔訂架啦

係 換嘢都係佢

今日派貨 Twitter 有實物圖
真香

想入番隻龍騎加條龍既set 知唔知響邊度搵到.....

你我都有份

旋轉過未？

吸取教訓
依家乜都訂
訂訂訂訂訂

現時點啦

連登 一定係
唔係你點會喺度問

4百幾有得訂唔撚訂，走去衝老現吹奏賣7百嗰個係良心師兄，真係廢撚事勸啦

聞說去連登留個tg乜嘢玩具都收到

聞說喺連登講完想追咩
轉頭就會喺fb見到有人放

聽講響預巴 雞雄個朵買野有8折

真係有，旋轉

乜宜家2手rogue都升到800咁痴線

等Prime Rogue好過

屌... 真係即有人放

先估係或人同可樂B基form

墨啦

人類炒玩具有無限可能性

見人收咋，我之前500收左，初初覺得佢最型
後面俾海海一集征服左
Prime rogue變得唔多，以為會快出...點知

急凍海海，未開始打已經征服左。

薯片佬左墨右亡

痴撚線 我都正想上黎講 係咪呢個圈子先會不斷炒 一出就炒

Rogue唔知幾型

有頭型到尾
Dlc加埋個爆甲頭就perfect

爆甲頭dlc已經好耐冇出

師兄三思

上次係咪要去到blade

我印象中都係得blade?!

有得拎了

好似係 同埋格連

禿頭德跌咗隻自由好爽

販賣方法 9月1再講

要0

01隨緣

今次一隻都唔入，荷包好開心

其實係

古加戰隊都要諗吓

唔諗了 我等咗好耐

屋企無咁多位

唔理了自然就有

真係要諗下

仲有段時間你諗

到時再算

都唔係魂展，訂啦

係01姐，其他都冇所謂

睇訂價再決定入舊版二手定新版zero

大把時間

諗唔到唔訂嘅理由

唔訂最後咪又係要後追
點解唔訂完再諗

如果shining 得閪手可以pass
果斷入苦瓜戰隊 Rising快啲出埋就好

買到返黎就有位。

網球拍

應該真係得閪手比你玩

最低限度有棍 有弓槍 有劍呀
咁都叫得閪手 咁最近build個d叫咩

我指shining得閪手

8-9成得手 要你買返ash

tamashii combo睇價錢都係得對手

shining上色好高質

你未來人

佢未換ac姐

換乜撚野ac?

分身呀

我覺得shining上色高質，你又換ac又分身又乜又七
九唔搭八

官圖無限好 實物個個屌老母

值得期待

要0,thx

到時熒光黃係好似rising hopper咁只係用成色
就真係唔仿唔上色高質

咁面善嘅

之前嗰隻斷角整返好啦

哦

所以我咪話佢係咪未來人

咁大家都係估估下啫
睇官圖似上色唔似成色膠丫嘛
如果到時係上色咪高質囉

又「分享～靚價？一入 其實斷重型重更邪氣」

係黑眼斷 紅色無事

海關好嘢

好寫實。傻鴨~

你又嚟放棄啲模型啦

又俾老註發現咗，唔入新了

好想去

打個靚卡

Predator d人頭戰利品

都係平成三子gamma future最靚

我中意alfa-edge多D，呢隻就算啦。

個頭究極幾多隻角 說好的給貝利爾安息呢

上年去咗，啲野食好靚。
拉打迷一定要去

上年第一次去東京，好後悔行程太密無去到。

炒孤開左2隻古迦 好耐無見佢開真骨唔過600

9算

又咩都未公佈就開定訂先

毒撚表示只去過女僕cafe

肯定之前比人搶咗唔小生意

唔噉去

不嬲咁食頭啖湯

8算定9算都有

炒孤做咩最快？
開訂最快

炒孤特色

知呀 上次黑眼斷 今次紅眼斷嘛

雖然同價 知唔係人

想問通販個網站
係直送香港定

打唔晒
直送香港定要集運？

人地有q&a 有中有英

小陸返嚟打柒Z

貝爺條屍真係好㩒玩

Z :

就快出糧，入隻01先

不推文唔該

今年唔知又有咩花生爆

早呀

然後海關有上連登

求屌醒，好想追番兩父子，你地可唔可以屌醒我 個價真係好唔抵

唔爭在移形換影收埋五代kuuga mighty

滅 賤種黎
迅 傻仔黎
掂唔掂？

有rising mighty當收咗啦，隻紅色靚過小野寺苦瓜

訂火雞，等ark scorpion，搞掂

可摸耳搵過個term代替

滅都可以追 迅等燒雞喇

買RKF

有諗 但要搞

咁貼動

同意
對粉紅迅真係有愛就再等下

見一對1500都大把人狗衝 cls

係咩
我反而覺得舊版兩隻紅色都太重膠味

你識條撚咩垃圾
焗漆同膠紅色都唔撚識分

吠就天下第一

要睇返皮套係用咩色 唔係下下金屬色既

識貨呀你，舊版mighty kuuga同rising mighty隻紅色難噴過小野寺隻金屬紅多多聲

利申我自己就冇舊版嘅
但我睇人比較舊版感覺上真係膠d

當然冇對比之下或者冇咁覺嘅

Btw你真係好撚惡 我只係講吓自己睇法姐 你就即刻沖出嚟咬人
真係唔難怪點解你咁乞人憎

今日孤仔追埋兩隻KUUGA
費事魂限買唔到到時又要同人收單

我屌你老母臭閪唔撚洗係到扮好人扮乖扮無辜啦
肉唔肉酸架你，人格分裂呀？
你咬得我少呀？戇撚柒鳩

點咬你啊?
我係其他人屌你d reply度留個icon就係
莫名其妙

世界大戰

Can you feel?

17 18號港魂出貨了

做咩咁急
等埋港魂先唔遲

你唔好撚扮啦，好撚嘔心呀
莫講話你屈我有分身
你答我一樣野先啦，我fb發d咩講d咩關你撚事
呀？同你好撚熟呀，洗撚你幫我唱開去呀？

mon撚住我搏乜鳩呀傻撚

鬼叫你fb ht post老是常出現
我仲見到你收01 tim想改ark 呀？

仲係到扮野
我fb group出post關你撚事咩，你咪繼續mon囉，繼續人格分裂囉，jer鳩人又唔撚認
有人吠鳩我留icon扮冇居心

呢舖真係明眼人都知你做乜鳩

喂你fb出post都係想俾人睇到姐
咁我又喺個group入邊都唔關我事？

KUUGA 大愛...
搶唔到好慘嫁

唔通another rider咁樣逐隻出

叻喇叻喇，扮啦，比你扮
我比你地班契弟係hottoys post砌生豬肉仲唔撚夠呀？你夠膽話你唔係佢地班人你冇份呀？比你扮囉

我都唔撚入去啦，搬我出來tag撚哂名驚閪死人地唔知邊個係我，心照啦

我真係唔知你係到扮乜春人格分裂同我好似冇私怨咁

佢好似話已經唔再出最後呢兩隻

砌咩生豬肉
你去叫雞奶閪呢啲嘢? 你自己出post講嘅

我屌你老母臭閪啦，人地send出來，點樣證明係我？

屈我炒戲飛又係貪好玩？
你夠話我有分身啦，你有證據？

我夠話我同你老母發生過性行為啦
你係咪我生架？

你呢條撚樣就係冇證冇據，人地屈鳩我點撚樣你負責附和，你認啦嘛？

咁你點樣冇咬我做乜鳩係到扮野呀？

原子條廢物去到邊真係柒到邊

你高登ac...

廢唔過你，躝啦

留名睇狗吠

原狗 好人好者唔會個個post都比人屌啦 照下鏡啦 發完癲就巡樓啦

咁你點證明我高登ac係屬於我本人得我本人用呀

頂佢起碼出埋diend丫

丫屌你老母臭閪又比你吹到雞

呢啲嘢就真係得你自己先知

屌究竟發生咩事

henry哥，去sb小撚心撞到我

即係你證明唔到=砌生豬肉呀屌你個打靶仔

廿幾歲仲講埋d on9野 比人拉撚過都唔化 好心你啦

佢唔撚好彩比我點撚到佢相
如果你唔好彩你都小心d呀

恐慌性搶訂

唔好咁撚幼稚啦豬閪 面對現實啦 係網上面你已經係loser 現實都係

一睇就知你好撚怕死

我老人家唔飲可樂啦
有緣見到面打招呼囉

Henry Gor唔出來食呢粒血腥味花生拿？

你真係好可悲

見到面你完撚左喇戇鳩
你後悔嘅機會都冇呀

之前港魂好似都搶得好勁
真係驚左

你入來果刻柒撚左啦
我點樣得罪你要咬撚住我呀？殺你全家？

唔洗驚
港魂開訂搶唔到嘅時候，孤一定未截何況仲有其他玩具鋪未開
最多埋訂日魂

你條廢柴就死撚返入你老母個閪洞好入面啦！！！！！！！！！！！！
成撚日換ＡＣ入唔同ＰＯＳＴ！！！真正精神分裂個個係你呀！！！！
原子西
入模型ＰＯＳＴ又比人屌！！！！！
入ＳＨＦ ＰＯＳＴ又比人屌！！！！！
入ＨＴ ＰＯＳＴ又比人屌！！！！
入波台ＰＯＳＴ知道原子ＡＣ臭朵又用ＪＥＯＮＪＩＳＵ個垃圾ＡＣ！！！你條精神分裂的廢西！！！
抵你成世做保安！！！！！！！著返套制服！！！！堂堂正正做個無骨氣的保安仔吧！！！
一屌就就轉ＡＣ都轉唔切！！！！係人都知係你啦！！！！ＯＮ９仔！！！！！！
全世界得你一個以為自己呃到人！！！！

幾時開訂都未知

怕搶唔到嘅喺洗驚嘅 花少少時間研究下點撳日魂同整轉運 你會再冇呢個恐懼 完全唔怕搶唔到 係耐啲貴少少 但安心好多

汽水犯人又出現

D咩咩日本代購全部都呃錢咖啦
前果排大把人被呃
仲有人唔知咖咩

Tamashi nation日魂都會截好似係

過往網上搶經驗相當差....
而且運費都唔平
最舒服應該係港魂襟到個幾次

不過港魂點解可以咁少真骨開訂

想問下大家今個月隻metal build 孤注開訂開幾錢？
想計下同自己㩒日魂差幾多

點睇古迦 真骨找數 利申想等佢出amazing titan

點解？？？我入來戰事就會完結？？？？

今個月係派貨

好多都有開

比多少少 唔洗搶到咁耐 港魂搶唔到我而家都去日魂訂 不過當然重有街鋪

我發現次次都係咁

所以想問返佢開訂嗰時開幾錢
我表達能力差

頂 我弱智 好似598$

我弱智左 梳 598$

收嗲啦

咁樣計返自己㩒平過炒孤廿蚊
啲分仲可以自己袋返
而家除非笨大唔俾用Amazon pay
如果唔係都自己搞掂算

同順豐黨一樣姐 幾日就會有post話中左招
係宜家先好d姐

識撳都真係自己撳

仲要計埋集運費呢

計埋集運㗎喇 都平炒孤廿蚊

咁你真係唔撚識，有撚講錯你？

Siu4

你識條撚咩垃圾
LF2天下第一

巴打用邊間

五代隻色係比較接近當年皮套嫁
但係上鏡影相都係新個套靚仔D
我舊個隻無買, 都係買新個隻黎頂就算
始終舊個隻炒得太誇張...

最鍾意用冰火佬

屌 自膠計漏咗日本國內運費
計埋只係平十幾蚊左右

冰火佬就係龍兔合體

係 笑左

巴打 有冇tg 想請教下你

Forever入面都轉左比較近金屬紅 佢當初係當五代版kuuga

無夠個隻就入新個隻 大不了試下自己噴返普通紅色

我可能係訂3隻再除返先係呢個價
唔知訂一兩隻會唔會反而貴過香港訂
不過你仲係有興趣就tg交流下

一齊瞓啦柒頭

點建要0

窮呀屌你個西西

自己接受到就OK, 最緊要都係一堆KUUGA 齊齊整整....我差隻黑金, 諗緊幾時二手入番隻咁就齊晒全部

打囉 隻揪 限用十鬥士

屌你老婆呀
quit gp唔出聲

自己好難噴到舊版果隻紅色架真心
舊kuuga嘅真骨雕qc真係監控得好好，成件甲冇乜瑕疵，黑色都係全噴，隻紅色好少有會用靚油仲噴得咁靚

相比起金屬紅，金屬紅真係有支噴槍就噴到

伸入坑 請問連登有冇

1:00開始聽 thx

個group依家好多咸嘢 唔會有可愛嘢 食嘢 政治嘢 入返泥未

大佬 對唔治

關我咩事

鬼叫你叫西西

佢扑咗你㗎啦

大乳個名

窮撚模型5代。 真骨小野寺

等緊老黑回歸

oj

agger

各位早

註蛇早

王子你真係唔駛瞓架喎

我醒左

多段睡眠時間我都想

我係廢青

職業兒子

我都想

廢青都咁早起

佢不嬲夜貓嚟

早大乳、王子

有精神病係精神啲

最關鍵既海旁

我都覺
就算係兒家.舊版性價比都好高
就算2000$我都照買
申利 舊同新都有

提下伸手唔洗應樓上 比佢繼續單機

負皮+無視

+1

所有Niger嘅留言
我建議大家一律唔撚駛理果個傻閪
睇人單機最開心

前幾日唔係好多間都有入貨？
我見fb page有幾間都有post

運費一分錢一分時間 好似係咁

等下先

排$50

我收到了 我係一開訂個陣撳到的

見好多間都有入喎

本身諗住一日一幅又要再整了

照住鏡自己做一次，跟住嚟扭

睇唔透

X猫又話24出貨
出貨通知電郵都未有

你講緊咩

迅呀
月頭收電郵話24號開始派
今日都仲未有出貨通知,追蹤編號都冇呀

港魂做法係咁㗎啦
下次可以考慮唔好訂港魂
呢到好多人都試過

會唔會去咗垃圾郵件

靚

出貨email港魂出
關閪貓咩事

是但啦，總之未到我手咩都屌左先

黑貓咁樣係正常架
有時最嚴重佢話24號派 等到下個月10號先收到
如果唔想等 下次就可以幫襯下龜苓膏
貴唔得幾多 有時可能仲平過港魂+運費

effect 件呢

一日就叫春

增廣見聞

...呢層就

Ark Scorpion果套野會唔會有機會再散出?
唔想買埋另外果幾件喎
Infernal Wing已經有

唔係咩叫閪貓

應該唔會了 都已經擺咗落pb box set賣
好似未試過會單一隻抽返出嚟賣
我都要忍痛買呢set 雖然唔算太貴嘅

當年港雲訂450

想問下有邊隻港魂開訂+運費係貴過龜撚膠
新手留名學嘢

放曬之前果啲就得

頂
sting scorpion已經有, infernal wing又已經有
買呢set真係好重覆

仲有白,藍金,綠金,紫金

新呢set有台詞吧
睇下你覺得值唔值

呢個version有角色對白喎

Izu？
之前有免運費活動
好多巴打都訂咗喔

原來有對白之前唔知
咁個心理都平衡返少少

why not both

熟客版

我好似都係喺pbhk用免運費嗰陣訂
但如果冇免運費嗰啲時候 海天某啲產品係會平過港魂
我舉個例子姐 懶得搵到咁舊

擺撚明啦

rising mighty 當年$298 入
當年諗著 儲4 色唔使1 千

哭𠹌左成晚

我仲要訂埋OOO(明明自己無咩興趣)

窮學生做唔到熟客
龜膠，不了
我飲夏枯草夠啦

每個人都有自己鍾意嘅舖頭
我又唔係推薦明眼人
連登而家係咪剩係可以幫熊貓宣傳
好唔友善囉呢度

Quit

海天世一

我話自己唔要龜膠
咁都唔得
梳囉

Quit fb gp

唔係 我意思係做咩大家近排好似唔太鍾意海天咁
我有一排忙ps4 game少咗入嚟 個風氣變得有啲快 我唔係好慣

之後會大力支持

我撐雄天

雄天好嘢

早阿 我瞓返了

隻tamashii combo唔靚,
但又想齊combo,硬食

強迫症患者加油

幾靚
PASS

大家唔訂等現無計架喎又免運又任撳都唔撳可以怪邊個

要0 thx

pass

ooo都係儲齊7色combo+super tatoba算,
呢隻到時撳到港魂
到時撳隻閃蝗重要d

社長一路屌QC個價一路上喎

Tamashi就算啦

tamashii combo都出，希望會出埋印度佬同恐龍

又話窮

下個月有社長玩

全都要一, 除咗星矢

加一完了

仲差Paradx Lv50

老註好波

如果靚價 我當買多個頭玩都好

有izu就夠？

無位擺呀 要夠愛+造型靚到雕塑咁先會肯訂

新入坑 唔錯

不錯不錯

恐龍咁hit一定出既,多數會好似雀咁通販

唔知可唔可以1張單三隻恐龍

你識人咪可以囉
一單10隻都得

舊果隻平左, 見600 有2手

通販的話又食得屎 火雞炒到咁
恐龍咪破千

btw炒狗死全家

ultimate同hyper都魂展，恐龍應該唔會店販啦

無記錯五代同小野寺ver kuuga本身皮套已經唔同色,
真骨都係跟返各自隻色,其實無話邊個似d,
係睇你想要邊隻

恐龍應該係火雞咁受歡迎

駁唔到

全要一 thx

淨係想要腰帶嗰2個coin

年少莫後悔

好想去呀屌

7個月無去日本

final form 一定雲限

小薯唔知

魂限用晒4個日魂ac買

師兄 應該Zio 要轉Final form

出未

2月出奧米加獸...仲諗住年頭無咩其他野要買。唔知布定膠呢

廢老好似唔太夾同其他人企埋一齊

Oma zio
平成最撚強

17 18號再出都係炒

布 要一

又見到黑衫肥仔

睇到個縫字 鳩估係有鐵線嘅布

要搵另一個格佢自己坐底

基本上每次去ins都見到佢

唔理 要一

佢應該日日去唔係點會咁多人見到

sor囉

咁布一定要一啦。
利申:之前無買過

唔知有冇太一 大和人仔跟埋

有齊

離遠已經認得佢個迅雷頭

2月慘烈

現時點老夫子

新手lm

出年幾時有得逗利是

迅雷頭黑色長袖恤衫黑色窄腳褲

送口罩

2月全中 2隻古迦 黑洞龍 奧米加

訂左SHINING ASSAULT HOPPER。Pass

無啦無啦

同上

會射咗

應該就係布袍 話有鐵線維持形狀

閃蝗出實物圖勁靚喎
仲諗乜

遲孤出左未

出咗購買方法先啦

場波乜柒都未知點踢呀

定d黎~

有舊版 PASS
如果出返D ARTS果隻就話買姐

覺得SHINING HOPPER靚d所以冇訂到

Mantle wire
你估下

照訂 一陣又食炒

唔急玩既話 日魂任㩒啦

關愛座

唔會有架唔

唔知你地講邊個，即係邊個

個樣惡過SA

乜水黎
Btw有無人見過有人戴住zero two變身器游走信和同現時點

港島m記見過有條友戴住decade變身器

sor囉 下次唔會

輕鬆

一隻都無中

不過中魂限呢

冇隻中

迅龍

sor, get 錯

迅龍有啲想追現

有藍色嘅咩？

Mando同bb yoda

官圖都冇

直接用唔撚油返黃

環保

比較想知zombie X-0出貨到底會唔會改返啱
如果要補件都唔知點補

會就一早改咗圖啦 唔好咁大期望

已開都千八

呢隻放咗係嗰到好耐

其實點解官圖同實物隻色差咁遠,係咪燈光問題?

又要比錢喇！

有次經過見到好似封晒塵

水魚價點會有人買

你唔買
大把人買

唔知咩心態

應該係啦
記得之前01展品圖都係咁上下色

完美重現

Shining hopper係咪下年先會開訂？

魂展又幫手儲錢

試下睇樓主置頂

會場限定慳左嘅會係展品度洗返

今年找返上年展出過既展品

有冇人知邊到有amazons 隻地鼠？

真係去日本嗰個特攝外景拍

新手留名 好想知苦瓜幾時有得訂！！！！

有都係天價

而家好似回落返

大家早

最近開始後追amazons ，覺得套嘢超正，有昭和味。依家想買地鼠，反而對主角冇乜興趣

關懷傷健人士
請勿回復被虐狂炒狗嘅任何回應

預鳩無咩比隻你

伸手要一

送比我咁好？
巴打真係好人

中間形態通常插 你睇zio

但呢隻人氣高喎

你係預鳩咩

排50

排51

1001

早
1001

原來菲律賓果邊無敵賣緊成千

非禮勿視。

我意思係，係咪會魂展限定一次，之後過多排再公開發售？
問定差sor

往年有現場拎
但今年由於疫情都係網上展覽 至於有冇快慢貨都係等到9月1先有答案

唔記左盒魂stage放左響邊，慘

買過囉

Thx預巴

有無爸打訂左港魂 極意兆同17 18已經出左貨？

你出貨港魂有email比你...

游緊水

隻悟空終於都到美國倉

聽日應該有新嘢玩 好撚肉赤

點跟

how much?

其實錯個位係邊到？
一直睇大家講有錯但都唔知係錯左邊到

終於搵返隻全新既黃金神 執個位嚟供奉佢

好似係血bar

心口張貼紙
Level X條血係空嘅
X-0應該係有返條血

哦姐係佢冇改番X-0張貼紙
咁都幾明顯喎心口個位都唔細

睇吓笨大會唔會改善吓隻腳個接地能力

我估1000%唔改

見炒到8舊水

閪貓呀閪貓
到未呀

好快手

一定唔會啦
印過張貼紙都懶 仲諗佢會啤過件新件咩

揸住把大劍行信和同現時點

單買一隻個運費都好撚金
不過叫比速遞賺都好過炒家賺

in 黑衫肥仔I trust

啱啱收到電話話今晚會送隻迅

無頸咁

仲未開始睇Z其實掂唔掂？

pass
通通都pass

想問問之前係咪有條link定圖係講邊幾隻真骨有假野？
有冇大佬可以post多次睇睇

紅金 黑金 kabuto

仲有ultimate同agito

掂

唔該晒

你單買一隻咩？

係,一隻悟空兆,
1718我有舊版

就咁一隻運埋返黎要幾錢

首先硬食佢13美金FEDEX.之後BUYANDSHIT集運應該2X蚊

所有shf問題
我一律建議

比曬我

咁大膽出gameplay睇完真係好趕客

掉你落街呀

兩盒thx

係咪真係當rider係小朋友brand
仲衰過高達啲複製貼上game

高級版玩法嘅citywars

求吓班高層可唔可以唔好死攬住個權
扔俾人做啦屌

下, 求9其出舊屎都大把傻的嗎條狗衝住買
咁認真做乜

Mk

今晚預巴會唔會唔訓等1001

咁比曬我先掉我落街

冇事先可以做世界冠軍架嘛

不在乎天長地久，只在乎曾經擁有

好貴

zero two係咪ultimate苦瓜之後出場最少既final form

Amazing mighty呢

Final form喎

原本都唔諗住入古迦
見出古迦戰隊
今日快快手收返隻小野寺
怕遲下連最平果隻炒起埋

唔知會唔會趁依個機會出埋小野寺ultimate同rising ultimate

如果依照呢個思路
咁結果可能係出金蟹

已經起緊 ultimate有排都收唔到

我今日550收左隻
前排睇好似都係500左右?
ultimate算了,成千蚊唔夠愛

應該出埋古迦金邊戰隊先
bandai心諗:要翻用個模,都未用到盡,唔開新模住啦

睇漏咗

係1800

窮人 800都買唔落手

頭先睇fb有人千九蚊定千八蚊入手
Cls公司

原來迅身上啲灰甲唔係成形色係有上消光，隻翼同背脊個扣啲灰色先係成形色

應該做市姐

早老註、雄天

早老註，雄天堂，馬場羔羊

早貴虎

all mm

you mk

有排喎

金屬蝗蟲 仲高wo

原來奧米加出SHF 無得pass了

要二

你唔係箱入咩

早1001

真藍牙耳機

當初以為只係印個圖案痴上耳機度 估唔到幾有誠意

等睇人出街戴

買咗都唔敢戴出街

變身器都有人戴啦

唔錯

好嬲好嬲
搞咁耐都唔及出面啲post咁快1001
如果今日冇1001
我就買多隻shf

你估乜乜屋咩

依啲垃圾就唔好提啦

已記錄

推

Avex出得應該好過乜乜屋

算幾大把

支持買

果斷 pass

成個feel好似鎧武果把

土豪劍

又玩火水風土四元素

仲有雷、音、闇

Ultraman R/B

991

992